Xbox Elite Series 2在Xbox One核心手柄的基礎上，進行了一系列的擴展和升級，包括可定製的按鈕和可更換的d -pad，以及無線充電座。 最佳Xbox One手柄:每個玩家的手柄|布列塔尼·文森特| 2021年9月24日| 
 但是《性盒子》裡那些可笑的小白鼠們，只會增加我們對性的文化顧慮。 “性盒子”，一個夫妻在盒子裡做愛並討論的電視真人秀節目，即將來到美國 
 這些都是對文化上獨特的祖先的成功美國化，它們增強了美國電影所推崇的東西。 像《老男孩》這樣的亞洲電影翻拍出了什麼錯誤|Jimmy So | 2013年11月26日|DAILY BEAST 
 他似乎已經做了一份可以接受的工作，所以為什麼不繼續和擴大關係呢? 接替希拉里·克林頓擔任國務卿的六名候選人邁克爾·托馬斯基| 2012年11月29日|每日野獸 
 SmartGlass將通過多種方式增強你的遊戲體驗。 智能眼鏡到底有多聰明? 15個問題|Alex Klein | 2012年6月5日|DAILY BEAST 
 晚餐時，她指示服務員在她丈夫點的薯條里加一份菠菜。 |伊麗莎白·凱| 2012年2月14日|每日野獸 
 在復辟時期，限制和不增加。 註釋與查詢，177號，1853年3月19日|各種各樣 
 部長的補救辦法是讓他們自己增加供給，從而增加供給，同時減少需求。 丹尼爾·韋伯斯特演講選集|丹尼爾·韋伯斯特 
 但這一種感情只會增加他所做的壞事。 艾米麗•勃朗特|。 瑪麗·f·(艾格尼絲·瑪麗·弗朗西斯)·羅賓遜 
 增加分泌物或排洩的藥物。 庫利的實用收據和附帶信息在藝術，製造，專業和貿易的百科全書… ，第六版，卷一|阿諾德庫利 
 一個生命的責任是堅持它的生命，甚至是增強使它特殊化的特徵。 愛的自然哲學|人頭馬·德·古爾蒙